[深入探討]發現好多巴絲對孌童癖者存在唔少誤解

話說兩登名人AgentCC 以過來人身份分享坐牢經驗，升上神枱

點知畀人發現佢原來係犯涉及玩狎兒童既性罪行，而唔係佢所聲稱既經濟犯罪

咁今次我主要就唔係想去聲討田先生啦

只係見到好多巴絲對於孌童癖性罪行都存在誤解，所以都想提出自己既見解同睇法

亦會講下我覺得有趣既話題

1. 性偏好同性罪行既分別

一般既性偏好，手腳呀、制服誘惑之類，本身係無問題，亦唔會需要任何介入治療

但當果種偏好去到
「1. 導致個人痛苦或損傷；2. 性滿足涉及傷害自己或他人」
就係性偏好症，亦都被定義為醫學上需要介入

至於性罪行，其實同任何偏好無必然關係，只有法定既一堆罪行先至算係。

諗住一個7歲妹妹打j ，只要影響唔到人，其實未必可以話佢有問題，話知佢一百連發

不過，當去到收藏兒童色情物品，甚至好似AgentCC 咁摸胸摸西，就係有性偏好症而且係性罪行啦

而唔同既司法管轄區都會有差別既，講個大家都知既例子，「賣淫」就有d 算係，有d 唔算

2. 性罪犯係咪特別容易重犯？

好多連登巴絲都覺得係

甚至有人咁講：

小弟就唔知邊份報告吹到咁勁

但我有去查過美國政府委託做既調查

至於點解搵美國，係因為的確美國喺性罪行研究方面係領先

我略略整合咗少少
唔同調查結果大要:

Langan, Schmitt, and Durose (2003)
追蹤15個州共9691 男性性罪犯
放監3年內，只有5.3 %重犯率

對比暴力犯罪者有17.1%重犯率同整體犯罪者43%，偏低

Sample and Bray(2003)
追蹤伊利諾州146918名罪犯
性罪犯放監後因性犯罪被捕率
1/3/5年內: 2.2%，4.8%，6.5%
但佢地因其他犯罪被捕率係21.3%，37.4%，45.1%

Harris and Hanson (2004)
放監後5, 10, 15年內
性罪行重犯率分別係14，20，24%
但要再細分已重犯過性罪行既人，15年內再重犯率就高達37%，相對只犯過一次既得19%

睇返堆數字

出人意料

性罪犯既重犯率係相對偏低

3. 既然重犯率低，點解要重罰？

最顯著既分別在於，大部份既性罪行都係「黃皮樹了哥」

用返美國加州DOJ 提供既資料
「90% of child victims know their offender, with almost half of the offenders being a family member.

Sexual assaults against people age 12 and over, approximately 80% of the victims know the offender.」

性罪犯往往可以利用同受害人既關係接近受害人，例如師生、親戚、鄰居、朋友，最後落手。

畀自己信任既人傷害，往往個心理陰影同後遺症係非常巨大，特別係小朋友。（所以侵犯小朋友 係會比侵犯成人判得重好多）

btw, 上面指既sex offender
只有經由司法機構，被定罪既人

先至算

無被投訴、拉咗但告唔入既都唔算

4. 坐完既孌童癖者同坐完既其他罪犯仲有咩唔同？連登式揭臭史有咩目的？

正正因為前者多數係混熟就比較容易下手

美國姦殺7歲梅根小妹妹既鄰居Jesse 亦都係曾經被評價為「衣冠楚楚、待人有禮」，得到梅根父母信任下作案

所以如果喺安全層面，公開同宣揚AgentCC 既舊事令到鄰居知道，的確係可以令到鄰居唔會信得過小朋友同佢獨處，係減少到佢再重犯既機會
(依個係美國梅根法既精神所在）

再講多少少梅根法

簡單d 講包括對d 已釋獄既性罪犯進行社區通知

等公眾留意自行決定係咪容許小朋友同相關人士接觸

有哂相、全名、地址，部分既州甚至係放上網全世界都睇到，其實幾貼近連登仔果套

例:

可以打個地址，用地圖去睇邊度有性罪犯

可以用表列檢索，有詳細資料

5. 已經受到法律制裁，仲要唱人，係咪二度懲罰？

單純以美帝果套諗法，唔係

人權同public safety係要有一個平衡

而各州DOJ既網站都強調唔可以利用依d 資料搞人:

e.g.

Information on this web page may not be used to harass or threaten individuals designated as Level 3 (high risk) Sex Offenders or their families. Harassment, stalking, or threats may violate Oregon criminal law.

戀童癖係一種性偏好定係性障礙，學界好似仲有好大爭議？

依d野就算有定義

究竟戀到咩程度？係咪有傷害到自己、傷害到人？

心理上對自己傷害叫唔叫傷害，亦都比較弔詭

當然啦，佢有佢自圓其說話唔係二度懲罰

但對性罪犯同佢屋企人本身既角度，又係咪真係唔係呢？

嗱，下面我就唔評論，眾說紛紜

「AgentCC 放出嚟後無再犯狎童(至少無再被定罪)，又肯自食其力靠自己做生意同打工搵錢，係咪有需要趕絕佢？」

事實上，亦有論調認為前性罪犯相對未犯過事既人有較高機率犯其他非性罪行

例如偷野、行騙之類

某程度係因為梅根法底下佢地得唔到社會接受，影響基本生計

至於應唔應該公佈性罪犯資料

應該公佈到咩程度
(有d 州淨係講大概住邊區，無詳細地址
有d 就危險性罪犯先會公佈多d料)

依樣野拗咗廿年都無一個標準答案

留名學嘢

low recidivist rate is not the truth, the fact should be low "reported" rate

Most of the victims, especially children, of sexual offence evade the reality.

The reported rate of such offences generally lower comparing to other offence.

*just a guess

點解呢啲人會好細佬仔/女
基因問題? 後天教育? 睇左唔應該睇既野?

我覺得成個社會無可能淨係用法律呢套規矩黎維持跌序
社會有自己一套
好似網上公審， 黑社會咁
我覺得都係一種正義既展現

巴打講既依樣喺各州Doj既網站Q&A section 都有提及

即使係開明如西方，好多受害人都對被侵犯依樣野羞於啟齒，甚至覺得問題出於自己身上

尤其係兒童受害人，性罪犯一定係教佢要聽話、守秘密，亦往往為咗逃避責任而灌輸一d 錯誤性觀念

記得有個case 係話性罪犯因爲受害人Naughty 所以要用性侵形式懲罰佢

但係依個都只係理論，都無報案點做研究，好難實質證明性罪行相對係比其他罪案容易息事寧人，under-estimation 既比率亦無從量化

wiki都話原因不明

研究亦只能逆向地從統計性罪犯既經歷去入手

佢地當中有好多都係細個受過性侵 or 家暴

好

啱

好多野都唔係法律可以理到

eg. 思古井扮可憐做狗公

美國就有一個叫 匿名者 既組織執行網絡公義

私刑搞性罪犯都係佢地其中做過既事

你提出嘅數字係性罪犯，同犯孌童罪而入獄有分別卦。

其實孌童癖咁乞人憎，係因為無論係引誘定係強逼，區區一個細路女要避得過一個大人嘅侵犯嘅機會極渺茫。

再考慮返十單孌童，多過一半(個人印象)係唔止單一次侵犯就被揭發，甚至橫跨成個成長階段(風化島個D)
其他性罪行，除咗涉及禁錮之外，都好少有孌童罪咁反覆對同一個受害者嘅侵犯

以上只係講得太粗疏，希望唔好變成斟酌統計數字嘅爭拗

上ex熊貓睇幼女h漫係唔係戀童癖嘅一種比較對社會無咁大影響嘅解決方式
利申:上熊貓網追開惡魔姐姐

巴打高質留言

1. 啱，用整體性罪行既重犯率研究數字去代表戀童性罪行的確係有問題

翻查過後者唔同機構所做既調查，個數字飄忽好多，最大果份5年內可以去到23%
結果係child molesters 重犯率係比一般性罪犯稍高

高質post

推

再講下

「唔止單一次侵犯就被揭發，甚至橫跨成個成長階段」

咁其實無論係性罪行定所有其他罪行都係食髓知味既，亦都可以係做第N單先拉到

職業騙徒、黑客、小偷、販毒
全部都係

lm

你講緊係個犯唔係第一次犯案就俾人捉到

我講緊係個受害人唔係第一次俾侵犯就俾揭發

唔賣比人 唔比人睇到的話 更甚自製 或者係虛構咪乎合安全範圍 唔影響到人囉
利申 理性討論

Sorry打錯晒D字

我都成日睇
但我唔係pedophile

樓主覺得諗住個7歲的女仔打j冇問題
兒童色情就有問題
咁睇住個7歲女仔的相打j有冇問題

之前中學聽過個法律講座
有條友問如果收藏h漫而條女的設定係兒童
咁算唔算兒童色情

樓主有錯字

係戀童唔係孌童
戀童 係動詞加名詞
孌童係名詞
指美少男咁解

記住啦

補充
孌 係讀「暖」

想聽下心理學層面

算呀, 香港有案例, google薛理文

嗯，咁就清晰

正如之前所講大多數狎童性罪犯同受害人都係熟人，亦都得到受害人家長既信任

所以的確同一受害人係可以被侵犯多衣

sor

多謝指正

差少少

暖係n 孌係l 喎

件事有無犯法/有無害己害人 同 實際有無畀人捉到

係兩回事wor

btw possession of child pornography 已經係刑事，無話過要販售

如果後天對細路有性趣
算唔算戀童

之前上網睇 有個爸爸唔小心接觸到CP, 之後上咗癮, 仲開始對自己個女有性幻想。之後佢知大獲, 就開始睇醫生。

高質post，學到野

Agentcc個post我都有提呢樣嘢, 仲畀人屌我叫我google, 兼畀人狂負評

唔知巴打有無睇過
Chris Hanson 主持既電視節目 To Catch a Predator

工作人員會假扮小朋友喺網上同人傾計，博人約炮

當有人中計，如約去到假扮女童既節目工作人員既寓所

Chris 出現喺鏡頭面前批評果d人既時候

無人會話自己係predator

諗起有個直程喊哂咁話:
"I m not a predator! I m not a predator!"

算

性偏好既定義同先天後天 無關係